(劇透)有冇資深影評師講講上流寄生族既內容情節有幾值得拎獎？

坦白講，前半段講混入有錢佬屋企，直至發現地下原來住左人既情節根本係王晶黃百鳴式搞笑橋段黎
係後尾突然扭橋死左一堆人變左悲劇先至覺得震撼，但都未至於值得攞咁多獎

蕭生有講

有咩唔識問蕭生啦

全能既神

有心就幫襯下佢d鋪 老人家唔擺得耐

就死

奧斯卡最佳影片! 萬字深度解析窮人家教誘惑千金少女的《寄生上流》| 超粒方

Why Parasite is a masterpiece

Parasite, Ending Explained - Stairway to Nowhere

平時時事評論都未必信曬蕭生
但係佢講編劇幾值得聽 始終係佢專業
以前新喜劇之王、周星馳電影佢分析得好好
但係呢套似乎佢無咩詳細分析
係有邊D港產片嘅元素？
係咪就係逃學威龍？仲有無？